# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-omvextrasorg package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2016,2018-2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-omvextras.org\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-19 10:33-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-19 15:33+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaronmurray27@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-omvextrasorg/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Advanced"
msgstr ""

msgid "Agent port"
msgstr ""

msgid "Backports"
msgstr "Backports"

msgid "Cleaning Apt Files and Lists ..."
msgstr "清除 Apt 文件及列表 ..."

msgid "Clonezilla"
msgstr "再生龙 Clonezilla"

msgid "Cockpit"
msgstr "Cockpit"

msgid "Cockpit listens on port 9090 for the web interface."
msgstr "9090作为 Cockpit web 标签页的监听端口。"

msgid "Default username: <b>user</b> and password: <b>live</b>"
msgstr "默认用户名 <b>user</b>  默认密码: <b>live</b>"

msgid "Docker"
msgstr "Docker "

msgid "Docker Storage"
msgstr "Docker 存储"

msgid "Done."
msgstr "完成。"

msgid ""
"Downloads Clonezilla ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "下载再生龙 Clonezilla ISO 镜像，配置 grub 引导允许从该 ISO 镜像启动。"

msgid ""
"Downloads GParted Live ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "下载 GParted Live ISO 镜像，配置 grub 从该 ISO 镜像引导启动。"

msgid ""
"Downloads SystemRescueCD ISO and configures grub bootloader to allow booting"
" from ISO."
msgstr "下载 SystemRescueCD ISO 镜像，配置 grub 从该 ISO镜像 引导启动。"

msgid "Extras repo"
msgstr "扩展源"

msgid "GParted Live"
msgstr "GParted Live"

msgid "General settings"
msgstr " 常规设置"

msgid "Hold Current Kernel"
msgstr "保持当前内核"

msgid "Holding current kernel ..."
msgstr "保持当前内核中 ..."

msgid "IP Address will be set by DHCP."
msgstr "IP 地址设为 DHCP 自动获取。"

msgid ""
"IP Address will be set by DHCP.  Using static DHCP is recommended for "
"headless servers."
msgstr "IP 地址设为 DHCP 自动获取，若是缺省服务器建议使用静态 IP。"

msgid "If port is changed, click Install in the Portainer menu again."
msgstr ""

msgid "Illegal docker storage path - cannot use /sharedfolders paths"
msgstr "Docker 存储路径不能使用共享文件夹路径"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install Clonezilla"
msgstr "安装再生龙 Clonezilla"

msgid "Install Clonezilla ISO ..."
msgstr "安装再生龙 Clonezilla ISO ..."

msgid ""
"Install Docker will download and place a newer docker-compose in "
"/usr/local/bin/ on 64 bit x86 systems only."
msgstr "安装 Docker 将会下载 docker-compose 放到 /usr/local/bin/ 目录，仅支持64位x86系统。"

msgid ""
"Install Docker will install the docker-compose package. Location: /usr/bin/ "
"on all systems."
msgstr "安装 Docker 将会安装 docker-compose 包到本地路径：/usr/bin/。"

msgid "Install Docker will restart the docker service if daemon.json changes."
msgstr "如果 daemon.json 有变更，安装 Docker 将会重启 Docker服务。"

msgid "Install GParted Live"
msgstr "安装 GParted Live"

msgid "Install GParted Live ISO ..."
msgstr "安装 GParted Live ISO ..."

msgid ""
"Install Portainer will install the docker-ce package if not already "
"installed."
msgstr "如果没有安装 docker-ce 包，在安装 Portainer 时将会一并安装。"

msgid ""
"Install Portainer will update Portainer to the latest image if the image "
"already exists."
msgstr "安装 Portainer 将会更新已有 Portainer 镜像到最新版。"

msgid "Install Proxmox kernel"
msgstr "安装 Proxmox 内核"

msgid "Install SystemRescueCD"
msgstr "安装 SystemRescueCD"

msgid "Install SystemRescueCD ISO ..."
msgstr "安装 SystemRescueCD ISO ..."

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Installed Kernels"
msgstr "安装内核"

msgid "Installing"
msgstr "安装中"

msgid "Installing Proxmox kernel ..."
msgstr "安装 Proxmox 内核中 ..."

msgid "Kernel"
msgstr "内核"

msgid "Kernels"
msgstr "内核"

msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

msgid "Not recommended for headless servers.  SSH is not enabled by default."
msgstr "不建议使用缺省服务器，因为默认 SSH 没有开启。"

msgid "OMV-Extras"
msgstr "OMV-Extras"

msgid "Open web"
msgstr "打开 web 页"

msgid "Opt-out"
msgstr "Opt-out"

msgid ""
"Path to Docker images and containers storage. Leave blank to use custom "
"/etc/docker/daemon.json."
msgstr "Docker images 和 containers 存储路径，留空的话将使用 /etc/docker/daemon.json。"

msgid "Portainer"
msgstr "Portainer"

msgid ""
"Portainer will listen on port 9000 for the web interface and 8000 for the "
"agent unless changed."
msgstr ""

msgid "Proxmox"
msgstr "Proxmox"

msgid "Reboot to Clonezilla ..."
msgstr "从再生龙 Clonezilla 启动 ..."

msgid "Reboot to Clonezilla Once"
msgstr "从再生龙 Clonezilla 启动一次"

msgid "Reboot to GParted Live ..."
msgstr "从 GParted Live 启动 ..."

msgid "Reboot to GParted Live Once"
msgstr "从 GParted Live 启动一次"

msgid "Reboot to SystemRescueCD ..."
msgstr "从 SystemRescueCD 启动 ..."

msgid "Reboot to SystemRescueCD Once"
msgstr "从 SystemRescueCD 启动一次"

msgid "Reboot with the Proxmox kernel before removing non-Proxmox kernels."
msgstr "在删除 non-Proxmox 内核后以 Proxmox内核重启。"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Remove Docker will delete docker-compose from /usr/local/bin/."
msgstr "删除 Docker 将会删除 /usr/local/bin/ 路径下的 docker-compose"

msgid "Remove Docker will remove the docker-compose package."
msgstr "删除 Docker 将会一起删掉 docker-compose 包。"

msgid ""
"Remove Portainer will remove the Portainer image and container but the "
"volume will not be removed."
msgstr "删除 Portainer 将会删除 Portainer 镜像和容器，但是卷不会被删除。"

msgid "Remove non-Proxmox kernels and headers"
msgstr "删除 non-Proxmox 内核和头文件"

msgid "Removing"
msgstr "删除中"

msgid "Removing non-Proxmox kernels ..."
msgstr "删除 non-Proxmox 内核中 ..."

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Restarting docker ..."
msgstr "重启 Docker ..."

msgid "Running apt-get dist-upgrade ..."
msgstr "运行 apt-get dist-upgrade 中 ..."

msgid "Running apt-get update ..."
msgstr "运行 apt-get update 中 ..."

msgid "Running apt-get upgrade ..."
msgstr "运行 apt-get upgrade 中 ..."

msgid "Running omv-aptclean ..."
msgstr "运行 omv-aptclean 中 ..."

msgid "Running omv-update ..."
msgstr "运行 omv-update 中 ..."

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>root</b> and "
"password: <b>openmediavault</b>"
msgstr "默认开启 SSH 服务，登录用户名: <b>root</b>， 密码: <b>openmediavault</b>"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>user</b> and "
"password: <b>live</b>"
msgstr "默认开启 SSH 服务，登录用户名: <b>user</b>，密码: <b>live</b>"

msgid ""
"Save will rewrite daemon.json and restart docker if Docker Storage path has "
"changed."
msgstr "如果存储路径变更了，保存将覆盖 daemon.json 和重启 Docker。"

msgid "Set as default boot kernel"
msgstr "设置默认启动内核"

msgid "Sets grub bootloader to boot from Clonezilla ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "设置 grub 从再生龙 Clonezilla ISO 镜像引导启动<b> 1 </b>次。"

msgid "Sets grub bootloader to boot from GParted Live ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "设置 grub 从 GParted Live ISO 镜像引导启动<b> 1 </b>次。"

msgid "Sets grub bootloader to boot from SystemRescueCD ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "设置 grub 从 SystemRescueCD ISO 镜像引导启动<b> 1 </b>次。"

msgid "Setting boot kernel ..."
msgstr "设置启动内核 ..."

msgid ""
"Setting the wrong default boot kernel may cause the system to be "
"inaccessible.  The boot menu will still be available to select a different "
"kernel."
msgstr "如果设置的默认启动内核错误而不能启动系统，可以通过终端在启动菜单选择不同的内核来启动。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Spaced used by ISO in /boot directory on OS drive"
msgstr "ISO 会使用系统盘 /boot 路径的空间"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "SystemRescueCD"
msgstr "SystemRescueCD"

msgid "Testing repo"
msgstr "测试源"

msgid "This will enable the Proxmox 6.x repo."
msgstr "这将启用 Proxmox 6.x 源。"

msgid "This will fail to remove a linux-image-* kernel if it is still active."
msgstr "如果 linux-image-*内核处于使用状态删除该内核将失败。"

msgid "This will install the latest 5.4 kernel."
msgstr ""

msgid "This will opt-out of Portainer's minimal analytics."
msgstr "这将会 opt-out Portainer的最小分析。"

msgid "This will remove all headers packages with the prefix linux-headers-."
msgstr "这将删除前缀为 linux-headers- 的所有软件包。"

msgid "This will remove all kernel packages with the prefix linux-image-."
msgstr "这将删除前缀为 linux-image- 的所有内核包。"

msgid "Unhold Current Kernel"
msgstr "解除保持当前内核"

msgid "Unholding current kernel ..."
msgstr "解除保持当前内核中 ..."

msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Web port"
msgstr ""

msgid "Web port and agent port cannot be the same."
msgstr ""

msgid ""
"When connecting via ssh, the ssh key will be different than the "
"OpenMediaVault ssh key and need to be updated on the client system."
msgstr "当使用 SSH 链接时，SSH 密钥和 OpenMediaVault 系统 SSH 密钥不同，客户端需要更新 SSH 密钥。"

msgid ""
"When logging in remotely, start clonezilla with:  <b>sudo clonezilla</b>"
msgstr "当远程登录时，启动再生龙 clonezilla 命令是: <b>sudo clonezilla</b>"

msgid "and not running"
msgstr "未运行"

msgid "and running"
msgstr "运行中"

msgid "apt clean"
msgstr "apt clean"

msgid "dist-upgrade"
msgstr "dist-upgrade"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "omv-update"
msgstr "omv-update"

msgid "update"
msgstr "update"

msgid "upgrade"
msgstr "upgrade"
